連登黎緊既日子將會係一個亂局

我相信好多上街既人, 好多都係自發性, 並唔係上完連登睇之後先出去遊行
好多都只係cd-rom, 佢地可能有上過下所謂連登, 但更主要都係用facebook/ig/whatsapp
連登呢兩日已經比好多人擺左上台, 好快將會大混戰
重點都係, 所有想篤灰同借連登神化自己成為kol既都係有問題, 盡量少理
同埋除非有一日全香港人都上連登, 否則呢到所有意見都唔會代表主流民意